男朋友EQ低？定係正常？

只要有事唔順佢心意，覺得對方唔岩，佢就俾面色對方睇，唔出聲，黑口黑面咁，甚至中途離場，唔理咩場合，亦唔理對方係咩人，總之唔俾面，你可以話佢份人真，唔虛偽，但明明好多時候都係好小事，但佢偏偏要搞到全部人都無曬mood, 要搞到好大件事咁，呢一刻既佢真係好黑人憎。

不過平時佢好鍚我，對我好好，同我單獨一齊既時候好遷就我，無乜鬧交，但⋯呢個世界唔係得我同佢⋯ 每次同家人或朋友一齊活動，幾乎都會出事，有時㩒得住佢，有時佢連我都鬧埋⋯

我同佢講過好多次，嬲還嬲，要適可而止，有時候唔岩心意，但你妥協又唔會造成更差的結果，人地又開心啲，點解係都要堅持自己呢？
然而，佢就會覺得點解唔岩我心意我都要照人地意思做咁虛偽，點解成日我都話佢錯？

唉⋯ 其實諗深一層佢做自己啫⋯係無錯，我都講唔出佢錯係邊度⋯ 我自問係一個好隨和的人，難道好似佢咁做人先係對的嗎？
😅😅😅

如果佢識反思, 知道自己有問題, 就去搵下輔導
如果佢覺得自己冇問題, 就分手啦, 呢D人唔識反省, 冇得救

唔成熟

佢黑面會唔會打你架?

唔係eq低，係唔撚識做人姐

佢只係唔夠成熟，幼稚同任性

你男朋友幾歲仲好似細路仔咁
做野唔諗場合同環境好易出事嫁喎
btw同佢傾未必有用 要等佢出過事收唔到科先識改

可能佢只係鐘意同你相處，唔想有其他人阻住

佢試過用煙頭辣落我額頭到

不過唔緊要la 佢一時嬲得濟姐

分手

有無d例子？？

咁撚樣都溝到你
做人只要有勇氣，真係唔怕識唔到女朋友

佢有冇享用過你肉體?

佢仲要食煙又燥底，建議你諗諗

唔緊要la, 睇黎你都唔係好正常

辣你都仲問，分手啦

試過幾個fd食譚仔 嗌左份皮蛋 佢嬲到走左 （佢唔食皮蛋 佢話好臭）

最後仲多左碗米線係到

唔係吖嘛 好緊要喎
你男朋友過份自我中心
佢唔理其他人感受
亦遲早唔會理你感受

好on9
呢啲咪自我中心
絲打睇路

佢食煙好型ga

佢食黃駱駝

你條仔有冇錢先

Ching 睇黎你好似有Stockholm syndrome喎

對屋企父母或者你老豆老母會唔會咁
會就唔要得啦